{
  "Automate PDF conversion, editing, extraction": "自动转换PDF，编辑，提取文件",
  "To get your PDF.co API key please [click here to create your account](https://app.pdf.co/).": "若要获取您的 PDF.co API 密钥，请[点击此处创建您的帐户](https://app.pdf.co/)。",
  "Add Barcode to PDF": "添加条形码到 PDF",
  "Add Image to PDF": "添加图像到 PDF",
  "Add Text to PDF": "添加文本到 PDF",
  "Convert HTML to PDF": "将 HTML 转换为 PDF",
  "Convert PDF to JSON/CSV/XML": "将 PDF 转换为 JSON/CSV/XML",
  "Extract Tables from PDF (using Template)": "从 PDF 提取数据表(使用模板)",
  "Extract Plain Text from PDF": "从 PDF 提取纯文本",
  "Search and Replace Text in PDF": "以 PDF 格式搜索并替换文本",
  "Generate a barcode image and add it to a specific location on a PDF.": "生成条形码图像并添加到 PDF 上的特定位置。",
  "Add image to a PDF document.": "将图像添加到 PDF 文档。",
  "Adds text to PDF.": "向 PDF 添加文本。",
  "Convert HTML code into a downloadable PDF document.": "将 HTML 代码转换为可下载的 PDF 文档。",
  "Convert PDF content into structured formats (JSON, CSV, or XML).": "将 PDF 内容转换为结构化格式 (JSON, CSV 或 XML)。",
  "Extracts table data from a PDF using a predefined PDF.co Document Parser template.": "使用预定义的 PDF.co 文档解析模板从 PDF 中提取表数据。",
  "Extracts plain text content from a PDF document.": "从 PDF 文档中提取纯文本内容。",
  "Search for specific text or patterns in a PDF and replace it with new text.": "在 PDF 中搜索特定的文本或图案，并用新的文本替换它。",
  "Source PDF URL": "源 PDF URL",
  "Barcode Value": "条码值",
  "Barcode Type": "条码类型",
  "X Coordinate": "X 坐标",
  "Y Coordinate": "Y 坐标",
  "Width (optional)": "宽度(可选)",
  "Height (optional)": "高度(可选)",
  "Pages": "页 次",
  "File Name": "文件名称",
  "Expiration Time in Minutes": "到期时间（分钟）",
  "Source PDF Password": "源 PDF 密码",
  "HTTP Username": "HTTP 用户名",
  "HTTP Password": "HTTP 密码",
  "Image URL": "图片URL",
  "Width": "Width",
  "Height": "高度",
  "Target Pages": "目标页面",
  "Text to Add": "添加文本",
  "Font Size": "Font Size",
  "Color": "颜色",
  "Bold Font ?": "Bold Font ?",
  "Stikeout Font ?": "Stikeout Font ?",
  "Underline Font ?": "Underline Font ?",
  "Font Name": "Font Name",
  "Text Box Height": "文本框高度",
  "Text Box Width": "文本框宽度",
  "Text Box Alignment": "文本框对齐",
  "HTML Content": "HTML 内容",
  "Output File Name": "输出文件名",
  "Margins": "边距",
  "Paper Size": "纸张大小",
  "Orientation": "方向",
  "Print Background ?": "打印背景？",
  "Media Type": "媒体类型",
  "Header HTML": "标题 HTML",
  "Footer HTML": "页脚的 HTML",
  "Do not wait till full page load ?": "不要等待完整页面加载？",
  "Output Link Expiration (minutes)": "输出链接过期(分钟)",
  "Profiles": "Profiles",
  "Output Format": "输出格式",
  "OCR Language": "OCR 语言",
  "Template ID": "模板 ID",
  "PDF URL": "PDF URL",
  "Text to Locate": "要定位的文本",
  "Replacement Text": "替换文本",
  "Case Sensitive": "区分大小写",
  "Use Regular Expressions ?": "使用正则表达式？",
  "URL of the PDF file to add the barcode to.": "要添加条形码到 PDF 文件的 URL。",
  "The text or data to encode in the barcode.": "要在条形码中编码的文本或数据。",
  "Select the type of barcode to generate.": "选择要生成条形码的类型。",
  "X coordinate (from top-left corner) to place the barcode.": "X坐标(从左上角)放置条形码。",
  "Y coordinate (from top-left corner) to place the barcode.": "Y坐标(从左上角)放置条形码。",
  "Optional width for the barcode image on the PDF (in points). Aspect ratio is kept by default.": "PDF 上条形码图像的可选宽度(点数)。默认情况下保持宽度。",
  "Optional height for the barcode image on the PDF (in points). Aspect ratio is kept by default.": "PDF 上条形码图像的可选高度 (点数)默认保持宽高度。",
  "Comma-separated page numbers or ranges to add the barcode (e.g., \"0,2,5-10\"). Leave empty for all pages.": "逗号分隔的页码或范围以添加条形码(例如\"0,2,5-10\")。所有页面都留空。",
  "Desired name for the output PDF file (e.g., \"result.pdf\").": "输出PDF文件所需要的名称(例如\"result.pdf\")。",
  "Set the expiration time for the output link in minutes (default is 60 i.e 60 minutes or 1 hour).": "设置输出链接的过期时间，以分钟为单位(默认为60分钟或1小时)。",
  "Password if the source PDF is protected.": "源PDF 受保护时的密码。",
  "HTTP auth username if required to access source url.": "访问源URL所需的 HTTP 认证用户名。",
  "HTTP auth password if required to access source url.": "如果需要访问源URL，HTTP 认证密码。",
  "URL of the PDF file to modify.": "要修改的 PDF 文件的 URL。",
  "X coordinate (from top-left corner) to place the image.": "X坐标(从左上角)放置图像。",
  "Y coordinate (from top-left corner) to place the image.": "Y坐标(从左上角)放置图像。",
  "Optional width for the image on the PDF (in points). Aspect ratio is kept by default.": "在 PDF 上的图像可选宽度(点数)。宽高比默认保持。",
  "Optional height for the image on the PDF (in points). Aspect ratio is kept by default.": "图像在 PDF 上的可选高度(点数)。宽高比默认保持。",
  "Specify page indices as comma-separated values or ranges to process (e.g. \"0, 1, 2-\" or \"1, 2, 3-7\").": "指定用逗号分隔的数值或范围(例如\"0, 1, 2-\" 或 \"1, 2, 3-7\")。",
  "The HTML code to convert to PDF.": "要转换为 PDF 的 HTML 代码。",
  "CSS style margins (e.g., \"10px\", \"5mm 5mm 5mm 5mm\" for top, right, bottom, left).": "CSS 样式边距(如：顶部、右下、左边的“10px”、“5mm 5mm 5mm 5mm”)。",
  "Select a paper size. For custom sizes, input the value directly (e.g., '200mm 300mm') if your desired size isn't listed. Refer to PDF.co docs.": "选择纸张大小。对于自定义大小，如果你想要的大小没有列出的话，请直接输入值(如'200mm 300mm')。",
  "Set page orientation.": "设置页面方向。",
  "Set to true to print background graphics and colors (default is true).": "设置为 true，打印背景图形和颜色(默认为true)。",
  "CSS media type to emulate.": "要模拟的 CSS 媒体类型。",
  "HTML content for the page header.": "页面头部的 HTML 内容。",
  "HTML content for the page footer.": "页脚的 HTML 内容。",
  "Set the expiration time for the output link in minutes (default is 60).": "设置输出链接的过期时间，以分钟为单位(默认为 60)。",
  "JSON object for additional configurations.": "附加配置的 JSON 对象。",
  "URL of the PDF file to convert.": "要转换的 PDF 文件的 URL。",
  "Select the desired structured output format.": "选择所需的结构输出格式。",
  "Comma-separated page numbers or ranges (e.g., \"0,2,5-10\"). Leave empty for all pages.": "逗号分隔的页码或范围(例如“0,2,5-10”)。所有页面都留空。",
  "Language for OCR if processing scanned documents (e.g., \"eng\", \"deu\", \"eng+deu\"). See PDF.co docs for list.": "处理扫描文档时的 OCR 语言(例如\"eng\", \"deu\", \"eng+deu\")。",
  "URL of the PDF file to extract tables from.": "要从 PDF 文件中提取表的 URL。",
  "The ID of your Document Parser template (created in PDF.co dashboard) designed to extract the table(s).": "您的文档解析模板的 ID (创建于 PDF.co 仪表板中)旨在提取表单。",
  "Comma-separated page numbers or ranges (e.g., \"0,2,5-10\"). Overrides template settings if provided.": "逗号分隔的页码或范围(例如\"0,2,5-10\")。如果提供了模板设置。",
  "URL of the PDF file to extract text from.": "要解压文本的 PDF 文件的 URL。",
  "URL to the source PDF file.": "源 PDF 文件的 URL。",
  "Set to true for case-sensitive search, false otherwise.": "设置为 true，用于区分大小写的搜索，否则false。",
  "Set to true to use regular expressions for search texts.": "设置为 true 以使用正则表达式作为搜索文本。",
  "QR Code (Default)": "QR Code (Default)",
  "DataMatrix": "DataMatrix",
  "Code 128": "代码 128",
  "Code 39": "代码 39",
  "PDF417": "PDF417",
  "EAN-13": "EAN-13",
  "UPC-A": "UPC-A",
  "left": "左侧",
  "right": "右侧",
  "center": "居中",
  "A4 (Default)": "A4 (默认)",
  "Letter": "信",
  "Legal": "法律",
  "Tabloid": "Tabloid",
  "Ledger": "账单",
  "A0": "A0",
  "A1": "A1",
  "A2": "A2",
  "A3": "A3",
  "A5": "A5",
  "A6": "A6",
  "Portrait (Default)": "纵向(默认)",
  "Landscape": "横屏模式",
  "print (Default)": "print (Default)",
  "screen": "屏幕",
  "none": "无",
  "JSON": "JSON",
  "CSV": "CSV",
  "XML": "XML"
}